而家啲廢老係咪唔撚識咩係禮貌？

屌你死廢老 我坐緊果張枱等緊人
你拎鳩左張凳都算鳩數因爲仲有張 問都冇問我就拎
禮貌上問我有冇人先都好啦
屌鳩你點知又想拎埋果張要嚟放袋？
柒下柒下咁 我先開聲同佢講有人架喎
屌你老尾佢仲要當好似冇咩事咁答返我
哦有人架？ 屌你問都冇問緊係唔撚知啦食屎狗廢老

真係好撚憎你地 快撚啲死啦